我懷疑第三波疫情既源頭係荃灣卓明群組

睇返荃灣整錶師父中招個時間係5月尾6月頭
而呢一波疫情爆到依家已經差唔多2星期
仲要爆到港九新界，周圍都係
咁第三波一開始爆果陣，計返時間咪就係岩岩好係卓明群組三星期後既事?

呢個係當時既推測

荃灣群組同嘉里物流群組會唔會係同一條傳播鏈？

雞虫群組

嫖妓師